千五蚊買LE Max2屌唔屌得過？

買翻黎刷rom，驚就驚硬件差

S820，6gbRam啵

要成2000hkd 不了

睇漏左 水貨先2k 行貨要3k

支那